【No stake in the society? 民間記者會邀請你一齊曬佢冷】

push

Push

推

洗鬼另外證明?
之前遮名工作證加聯署都大把啦

liberate hong kong
revolution of our times

填左先講

推呀
填表交料呀

最後嗰度有無得貼相作為證明？例如稅單/各樣證書 等等

推呀

Support!

已填

係囉
點proof?

收集資料？不了

「連儂牆」「持份者專區」大家貼曬稅單、糧單、學費單出來！！！